人哋遇強愈強，有冇手足同我一樣「越弱愈強」？

遇到弱嘅對手我就會因為自己強而更加強

遇弱愈弱

推

鐘意屠新手都係垃圾